美國科技股 mid cap / small cap 全面爆破，FAANGM 成最大贏家

潮退了，臭雞 cathie wood 冇著底褲露出整塊臭閪

整塊

睇過，點爆破法?

臭雞水人高j Tesla